【同我推】推到何韻詩見到為止！！！

第日唔好再唱《海闊天空》

但話說小弟之前睇一套個個都識嘅港產片－－《女子監獄》，竟然發現大藍絲肥媽竟然唱過一首激昂得嚟歌詞又好有勇武風格革命意識嘅主題曲。

呢首歌嘅歌名仲爆，叫《我要自由》，睇下佢嘅歌詞幾有行動意識：

《海闊天空》其實冇咩問題，但我覺得雨革幾年後嘅香港面目全非，香港人莫講話尊嚴同未來，就連生命都付出埋。我地有血有淚，飽遭侮辱幾經年，而《我要自由》嘅歌詞唱到哂出嚟不特止，重點仲係副歌四句激勵人心嘅歌詞，呼籲大家相信香港人力量，高舉自由〔拳頭〕，呼籲勇武抗爭，呢啲先係今日香港需要嘅歌。

同埋諷刺地，如果香港人示威嗰陣高唱呢首歌，我想知肥媽搵唔搵到個窿捐入去。

呢首歌不幸地喺youtube 係冇嘅，如果要聽返就要入去套戲到聽。Link:

聽完係咪覺得好熟呢？冇錯！因為佢嘅原版係 The Animals 嘅 The House of the Rising Sun! ( )

大家幫手推到何韻詩唱出嚟！

利申 幫人post

直接inbox啦

【光復上水】去北區運動場教學
黃色線係路線：

A出口：

我平時打斜行，綠燈閃23下先紅燈：

有兩個運動場入口 ：

到達遊行起點：

推夠戇鳩歌未？

就算係唱
都唱國父首歌 追夢者
啦

咁多人inbox hocc點睇到.....
個post上熱門都仲有機

其實最好乜鳩歌都唔好唱啦

多謝巴打

幻想緊hocc唱。。好似唔多掂

搵Deanie姐好似正d

你邊位啊
聽你講

好諷刺
套戲入面肥媽係不向惡勢力屈服、有正氣既懲教職員
現實...

首歌邊個位？